如果有一日李嘉城死咗，我一定會開香檳慶祝，佢都咁老，都嗰頭近架啦

條仆街大奸商唔死都無用

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

咁佢遲早都會死

人地早就有clone ver 移植過去la

唔係WO,成日聽人講老果個找數數期唔係計到盡大家有賺, 反而大仔係狂燥 + 拖數期玩死下面同合作既人...........

我敢講，在座各位如果有錢都會變奸商，俾人仇視。

佢個二仔：係咪要我同你開返支

佢走唔走冇所謂邊個會頂佢位 d錢會落邊個袋